有冇人覺得應該將所有非isp會員bam鳩晒佢

自從轉咗嚟連登之後，好多新會員都係靠之前HKG+個邀請碼過檔嚟，導致5P字問題日益嚴重，仲多咗好多濕鳩緣份配對post，如果再唔bam鳩晒啲非isp會員 遲早變成mk仔囡集中地

認同

再用5p字既死全家

認同，清算班人就最好，5p字屌番我轉頭

同意，但係google語音輸入出個"系"字唔關我事。各位兄台慎插。

唔識打字都識手寫掛

利申: 美東長大，中文學校學字，識講，寫字較吃力。

樓主十六歲